Podcast主持人提議幫侵同拜登主持一場4小時閉門辯論 侵話無問題

President Trump on Monday jumped on an offer from mixed martial arts commentator and Spotify podcast host Joe Rogan to moderate a four-hour debate with former Vice President Joe Biden.

“I do,” Trump responded on Twitter to a post from Tim Kennedy, a retired MMA fighter.

“On my podcast with @joerogan he offered to moderate a debate between @JoeBiden and @realDonaldTrump It would be four hours with no live audience. Just the two candidates, cameras, and their vision of how to move this country forward. Who wants this?” Kennedy said in his tweet.

Rogan and Kennedy were discussing the debates Sunday on the podcast “The Joe Rogan Experience.”

“But I don’t think that Biden can handle it. I think Biden is like, I think he’s, I mean people get mad at me for saying this, I think there’s something wrong and I don’t think there’s something wrong, because I’m guessing, or because I’m pro-Trump. I’ve seen him fall apart,” Rogan said.

The two candidates have agreed to three debates with the moderators selected by the Commission on Presidential Debates.

The first debate will be held Sept. 29 in Cleveland, the second Oct. 15 in Miami and the third Oct. 22 in Nashville.

The moderators are Kristen Welker of NBC News, Steve Scully, the political editor of C-SPAN Networks, and Chris Wallace of Fox News.

閉門辯論有乜撚野用呀

閉門開門都殺啦
閉門又唔係唔廣播
我想睇呀糟點頂4 hours呀

NO LIVE AUDIENCE
唔等於唔係現場直播
同埋Trump係想逼拜登出黎辯論

咁都好睇
雖然一向都係3場就算
不過侵主動話OK 都係拋個波比呀糟
"我就好有信心 無問題呀 你呢?"

正喎四個中

虐老

侵都係74

想biden過勞死?

史上第一個 live 暴斃候選人

今次到呀糟要著尿片

biden

要學強國醫護咁著成人尿片了

無話唔直播
踢波都有閉門作賽

拜登謀殺計劃咩？
四個鐘
想拜登過勞死

拜登就好似係拎住快無電嘅電筒去森林漫步咁
唔掂

4小時 係咪想虐老 china joe 點頂呀

"我聽日會去邊?"

想搞出人命
侵侵今次老諜走唔甩

4個鐘 hope Biden will survive this god bless him

一級老謀

侵精神過佢咁多

老人都可以虐老既

暗黑兵法 拜燈獻頭

為左贏侵可以去到幾盡